Virtual Youtubers討論區（425）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

我羊世一

木口三大金曲

咁姐係阿祭替446個位

lm

今日再win一場

我屌，中間個表情唔關事

小粉紅名單
茹XXX

咩事

牙星又係警察面前偷野

方便過間間房

星街比自己架車頂住左搞到死左

LM
我愛ねね 我愛ねね

又陰陽師

陰陽師

唔好好泊車既報應

佢入左成隊就換曬架喇 佢加TOWA已經16COST

陰陽師
扮把死人男人聲

星街俾自己架車擋住左
結果失敗
係咁鬧邊個停架車係度擋住曬
知唔知犯法架

佢地間間房出黎應該都唔易

咁細間 夏天焗死

po霸已死
有事燒紙

皇上收台 IBG成隊上 咁我今場睇NOAH了

佢哋租屋真係會好麻煩

咩野GAME

3期生差船長就係曬mc ser

睇會長玩3D真係會中毒

悪霊退散！悪霊退散！

話會長唱歌難聽 係連v會長全肯定廚之下佢成為咗小粉紅

叫船長熄鬼左隻outlast佢啦

呀喪

兔露好似想連動

我記得以前天使都用個好細嘅防音房
每日直播都熱到留曬汗

SHOW嗰個係基本尺寸，同埋有抽風抽冷氣入，當然一定唔會大風

悪霊退散悪霊退散

佢啲唱功仲有進步空間

手を叩こう

Yagoo訪問有人po過未

心心張直播圖咁都得架咩

都係鍾意唔正經唱o既會長多

yt唔會ban心心

小粉紅退散！小粉紅退散！

Nene 有練過的歌差好遠

中文版好似未

Let's go 連V師

佢地3個係mc打字傾計 見到真係好感動

flag

會長ROKI

大家已經唔記得左阿火

3期生collab

牙火啱啱仲係度
唔知依家走左未

頭先有上,不過OFF咗

X'mas係咩事

好似隊隊都係個三隻英

葛葉咁撚勇

喪雞好玩過牙雞

原來botan嗰個係耐久live黎

羅馬字睇勁慢 日本人係咪輕鬆讀取

唔睇見仲以為神父

白上反主流幻象
惡靈 狗 肥仔 天際線 都係呢d啦

呢幾日多咗無人機

佢地都要拼,不過已經慣咗

呢期興毒撚

幻象多左好多人用

Tama一練歌就醒左

拼羅馬音我就醒起船長
都依家都係用takarakane marine
每次都俾人話係時候記住Houshou啦

其實所有隊都拖到最後先開波嘅話 用毒撚會有奇效

last cloudia
依幾日就係睇野/打到唔記得開po

原來佢地玩VISAGE

屌，會長個chat成班係度愛してるぅぅぅぅぅぅぅ，仲以為係獨輪車

你要多幾個肝

名正言順示愛

但係win10個日文輸入法
好似真係出唔到宝鐘呢隻字
反而分開打takara kane就出到

TMS得兩個都玩到咁其實都幾撚癲

星街喺人地面前偷野
已經係強盜simulator

桐生會獨輪車

係有呢款獨輪車

GTA化

謀財姐, 咪逼佢害命

first time?

用愛殺死敵人

都係GTA啱佢多啲
公然搶劫殺人
啲偷偷摸摸反而唔慣

唱呢首就會係咁

GTA都殺咗咁多個
唔爭在啦

mute o左

空氣guitar confirmed

打到宝鐘架
可能已經當一個running gag
我記得好似天使一開始就save低曬所有前輩嘅輸入法

有事咪番(垃)實(圾)家(筒)咪得

live2D個手有彈緊

holostar

ASTEL勁到癲

Astel把G7真係想J撚死人咩

意佬0dam食雞

我分開打hou出宝同shou出鐘
下次打hou就直接出咗宝鐘

星姐F

意佬0DAM

比Aki做老母應該英年早逝

你唔講唔覺
淨係睇astel表演

FAQ的F

安西教練 我想玩g7 呀

睇大台成個chat比astel把G7嚇撚死

佢自己完場講好似0 dam

BIG☆STAR戰術勝利 3個計收圈死

輸冠 但呢場總分羸

會長練緊粉雪

兔仔交易所好受歡迎

ちひ太郎 排名19 傷害1068

5萬yen既superchat竟然一隻字都冇

作為一個負責任既華生...

Haachama聽日晏晝ASMR係咩玩法

日光日白偷野嘅精神

包到實一實反而最能仁

熊間個箱

446卡關

有涼菜就會見到我

撞到電子鎖
偷唔到

前傳: EN未出道前有次開會, 大家開CAM
CAM前沙咩一C不掛...
牙雞都有提過

話說今日一開始會長有冇開slow mode，有冇穿甲彈

如果有就可以幫手report

好似直接會限?

無開slow mode

好似係講緊個l2d

但l2d唔一定會整全裸，我覺得係個人

肥仔必備 個泡泡太屈，惡靈最後個圈可以係咁屈portal 贏 狗易用 幾合理

自膠

華生初配信已經除啦 右手邊馬上暴動

仲要聖誕

狗因為有索敵能力
一路行一路開 睇下前面有冇人
飛機佬都仲要搵位企定定渣機

又無rip

咁係學習mode
不過分開打係得嘅
即係又係返返去訓 vs 音個問題度

個箱D V之前已經將舊直播片非公開左
熊間用PLAYLIST可以睇到
佢上次話係公司政策,而家未決定點

佢而家練習定
係唔係準備要結婚生仔

船長搞咩要洗過千萬yen

希望冇事

佢要搞兩樣嘢先用X千萬

Nene係咁認老豆
爸爸活

原來獅白個stream係耐久黎

wtm已經準備好休息嘅片

446係認真開耐久

佢死左一次未

會長真係迷terraria
唔計把聲好似開台時間
其他時間唔開台就係到玩terraria

佢上次原創歌PV都用咗好多$
今次仲要搞兩樣嘢

痴線翻譯

嘩
唔知係啲咩呢

oh fuck唔記得咗

0

有冇人計過呢段嘢有幾多個音
17秒讀完，係唔係快過大台證監會急口令

小千

最尾差少少

好悶呀 連續幾個星期都比人爆大獲扮唔知

horizon呢隻嘢真係好勁

就算唔爆都知啦其實

第二名輸得好唔抵

心心ASMR張圖

尋日炸箱果個
佢係即刻無皮用
另外有個可以用到2月

係小學生嘅

【Minecraft】やるわよ！！！！！【白宮みみ / あにまーれ】

好想一拳鍋落去

【集計】APW 105/ABP(助) 67/BIG 73/RAG 38/bam(助2) 38/TMS(欠) 34/やゆよ 33/NsN 39/JMY 26/オタキラ 27/ごりまーれ 24/KSN(助) 27/SML 18/AQF 26/MAN 16/YGR 15/ABC 11/SFG(助) 7/Dキス部 19/PCA(休) //Day3-6(5戦目までの総pt順)

一拳鍋落去
噴返晒我射入去啲出嚟

牙狗

下個受害者準備

牙狗完美示範多衫性感過少衫或者冇衫

中咗

中獎

原來平時係咁樣耐久打機

ドッキリ大成功だ

開始眼訓
446都未死第一次

終於死第一次

白濁耐狗

3個鐘終於死第一次

團長又出貨

Danjou machi tenshi

Violet snow

張thumbnail 係咪指今晚O唔O得

好難睇
有冇人可以翻譯

其實點做阿根廷人?

呀屍話喪屍係朋友
跟住係咁俾佢打死
其他人問真係朋友?之類個D

這是禁則事項

大家知點解咁差啦咁

繼續打緊

反ho嘅都係虹粉

即係sc係sc俾班股東老細，唔係個vtuber

一年營收幾十億但係請唔到mod

個7億係講funding 唔係SC錢

唔中

草青點睇上面班虹粉

投胎

個機率有幾多

要雙語+隨傳隨到但只係做mod真係唔易

露一見到可愛嘢就要監禁佢

るる玩咗兩粒鐘
而家先切手指

出得起錢唔會無人做
請多幾個人又得

有冇人同我一樣
好鍾意睇切手指呢段

請幾個月都請唔到就算啦
俾會長自己搵人做好過

認真整一集OVA應該差唔多價錢

又係果個問題
holo都驚如果黎多次會長事件點算

但我覺得非常時期非常手段，如果會長有信任既腕組應該暫時用住先
但要執得好緊

會長個ゆゆ石油王真係好癲
12月掟俾會長o既SC係自己收入o既3倍

チューリングラブ / ナナヲアカリ feat. Sou (Covered by 律可&夏色まつり)
待機

咁佢點生活

之前聽人講，其實睇v班人同睇動畫、玩手機game嘅重合度好高
以前就買動漫bd周邊嘢，早幾年就課金抽蛋，今年就sc俾v，可能來來去去係同一班人

唔出奇
我自己都係將平時課金既錢扔落V度

台灣

無記錯12月會長休止佢日日係FC到掟5萬yen
所以佢今個月的確掟少o左無咁癲

呢首都算cover到厭

但無記得桐生會平均年齡層都唔細
佢地人工正常都唔少

訓練賽Day 3

由於Towa唔舒服 TMS match 4、5、6只有二人應戰

好油

Virtual Youtubers討論區（424）

#930 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Binc

要準備100萬彈藥

唔出奇

天宮專屬頻道

幾時同時視聽高達
睇35p阿寶紅sc

我露依家仲玩緊佢隨時讀sc讀到3點wo.

寧願佢早1，2鍾玩，早d訓

今日會長冇肺片

你on9少陣ok?

今日開台時間係投票出黎

會長都收左台
Rushia仲打緊
早知道頭先投票投早場
依家咁玩法加埋讀sc真係Kanata訓醒都唔知完唔完到

等陣check下佢12月掉左幾多先

早排Gundaminfo先出齊三集

笑死

班粉有無諗過佢都要捱到2，3點先聽到露既sc.2邊都對身體唔好

上錯圖

又係呢首

鬼諗到係開耐久咩

發覺446隻GAME可以話10箱9空
大部分都無野

watame又食

不過依d時間開，易d吸到新血。

想快d見到露都成為7武海，船露兔貼貼

Everybody is awful these days
It's enough to make anyone crazy

邊個台

死過未

甚麼事？八卦一下

隻game求先室外景啲畫質好差

痴撚線 獅白仲打緊

7武海

講真矇到我唔係好睇到

奇蹟的世代

劍持破無課處

元祖三部曲正呀

有排都未到露

對於SSR嚟講
要死3次已經好難
難到變耐久

間野主力twitch 既韓國公司黎
堆v係韓國妹，幾唱得下
睇v韓文講，話twitch 果邊無錢賺
間公司可能就咁執左
堆v皮無得拎，今日有幾位係twitch 告別
maru我就搵唔番佢個韓國Twitter ，佢話想直播，icon都無左個皮

死左一次
轉角遇到愛,一下打落去引爆左隻氧氣筒屍炸死左

Rushia依家874k
算接近90萬

前面仲有幾個吧

反露要mark落小氣簿㗎

點解會諗住死3次

佢前面嘅都係90萬以上
佢係90萬以下最接近90萬個位

唔係話反
前面都真係仲有幾個

你又唔開

牙露

終於有

終於出
依家為左大家舒服啲換個bgm
安眠用bgm

馬反正D

講笑啫 我連v搶口擔當

好似就爛
唔係要食多把先修復到咩

但係仲未完

每次都有人叫佢睇高達
真係睇馬反可以改名sc

我即刻改逸扎去掟SC

Rushia又講魔界ちゃん
應該真係好frd

我船世一

446唔見左支AK

落mending咪得

醒起牙一玩好多集先出到一把叉仔

我露

oooo

今晚Rushia好清楚

勁唔夾

唔通呀露夜晚會特別清楚

話說Rushia係咪唯一一個會對Yagoo用敬語嘅holo mem
雖然佢冇見過Yagoo
可能因為冇見過先會叫ヤゴーさん

記得團長好似有講過佢係叫yagoo san

咁嚴格

佢好似已經係玩cos最紅嗰幾個
咁都仲唔滿意

不嬲覺得佢d cos幾靚，幾用心係衫同打扮度，但今次船長我真係過唔到自己果關。

多左

真係開 可惜要訓了

皇上真係好正 佢把聲有種吸引力

第二次死
行錯左死角+轉錯武器

想clip左牙火句I love you

頭先有hey民同Rushia講可以去Kanata個鐵farm
Rushia睇唔到都係去左pekora個farm
Kanata每次整嘢都係咁整好最後冇人知

佢而家係咪akukin建設

琴日狗個會限聽幾多次都得

牙祭TMT holodive

係
阿水正式請左佢
下次好似阿水建設大project會搵埋佢
不過佢依家自己做嘅project都係起係桐生事務所隔離

呀喪真係死守MC

會唔會佢起完牙水都唔知

水澄姐開左台咁大件事都冇人講

成班小眾vtuber VR 武術交流

MC有一大堆野都係自己起完冇人知

所以成日有木口ser觀光團

d觀眾知得仲多

連vtuber咁夜開台

帶團果個都唔熟
最熟應該得35呢位dd

ollie

呀喪宜家應該痴咗線

牙露謀殺

Rushia錯手殺左阿喪

呀露TK真係神射手

阿喪赤手空拳打enderman

呀喪喺mc d互動好似仲識玩過moona

喪屍咬死enderman

之前睇佢台係覺得佢真心enjoy同前輩玩 當溝女game

3次了

Kanata會唔會八點開台

同隻KY雞比較下

岩曬 到時睇住黎打古戰

rushia把聲勁溫柔

wtm尖叫

睇佢地玩就係等WTM尖叫
成日都係佢大叫嚇親FBK同火

wtm和應佢地兩個果陣把聲好正

然後就開零食食定驚

睇鬼片mode

Rushia終於玩完
依家準備SC
唔知佢幾點訓
夜晚嘅Rushia真係好清楚
全晚好似叫唔超過五次

朝早或者晏晝
晏晝嘅可能性更高

果個話同祭合作前都唔會死住

係咪Haachama第一次輸俾YouTube

但係佢好似原圖放番上去再開過

應該配合上次佢扮禮奈一齊睇
完全變左病嬌

feel到船長訓醒會笑9牙心

First time?

486一定有睇連登

宣傳 聽晚9點 名取channel到開台

為左避免上次GTAV嘅情況
我早四個鐘醒

真係剩係玩fps

今日睇天竺鼠車車見到有水月歌留言
禁入去睇吓原來佢做咗個vtuber皮

Hey Moona

搞乜唱歌唱到缺氧

座長又咁早開配信

人哋全日本最紅女coser(twitter follow數嚟計) ，真係睇得起holo先會出cos
而且仲早入坑過連登9成人

動情了

真係見識少
佢年收入5千萬yen
會長收入都冇佢多

繼續加速,週增10萬

珍

搵個過氣漫畫家嫁咗佢咪算囉

原來尋晚佢地結埋婚

佢個個都話要結婚

花心大蘿蔔
呢個仲癲過阿祭同阿貓

工商專用AC

一張一張抽

有可能二回行動，同埋一陣配信有可能會遲

火雞就自己ac，華生就工商ac

工商ac係咪多石啲？

無限

full lv,錢,石,卷
之後ame同你玩單抽

今日木口虹白組田中雞大混戰

抽到聽朝都未必抽到

成1千萬石
佢剩係抽都可以抽足成日

仲有1千張卷
以前抽卷抽到保底差唔多要1個鐘

冇玩公連
想了解主要人物(薄本常見角色)同世界觀 動畫夠唔夠

動畫有啲鳩

痴線，唔夠打就直接換全隊5星

用工商AC打arena

36000打14000戰

動畫好似改短左。
不過就算你去玩驚，都已經改過1次，想睇原版故事同世界觀，應該要睇下網上有冇backup。

AmeOP

美服都反雞

點解華生有工商ac
火雞無

好想要用唔完既mana

最近爆左mana
又唔想升d 唔用既

toxic gamer打輸會屌7隻game,咁咪俾個工商ac就安全

但佢都係輸咗喎

用石升

任性既女人

原來呢d就係土豪既玩法

佢無限石
唔通仲逐下㩒

笑

笑撚死

華生係咪冇玩過手機game

全通關

睇ame玩手機驚真係睇到中風

EN黎講應該得華生先可以玩到咁鳩

工商倒米

睇佢咁玩真係好好笑
佢應該忍住唔敢講this game sucks

華生自己都忍唔到笑

佢堆會員emote仲要可以砌個cheat字出黎

講親this game sucks都係好驚
唔敢講=

好撚快手

華生

揾holo工商真係得兔係有做到宣傳效果

himehina都有

你當動畫係另一個平行時空
角色性格差唔多 但係故事有d唔同
純粹想了解角色故事去youtube搵片應該有晒game主線/支線/人物故事睇

雪媽囉

公主玩公連令大家充滿希望

嗰次都唔係工商嚟嘅

殘體注意

大陸果邊竟然開始轉風向

冇轉過
本來就淨係得n支a幾隻死貓反緊holo
9成支那仔都依然用緊VPN追直播

完全睇唔明講乜
不過竟然有人用會長做icon
大陸唔係ban哂個名同圖咖咩

唔係淨係ban唐可可咋咩

係咪所有支那人已經進化到自帶解碼器
全部野好似密碼咁
搞到自己好似唔識中文咁

我真係未見過佢地同人collab game

我自問都識解少少佢地d暗號 但都係睇唔明佢地啲句子

因為太多敏感字

成日都no archive 呢排好少睇佢地2個

佢地d高層太多g點

咦?琴晚鴨歌都no archive?

我喜歡船長

中止

公主慘被離棄

未喇, 只係而家講會長的話唔會咁多人插

百度吧同nga係兩個群體, nga果邊先係反會長發源地, 一直冇變; 至於百度吧班人笑鳩nga佢地啫

當學多種外語

好彩琴晚睇猩猩果陣有聽

一向都係得NGA 幾%人反
百度V8班DD日日笑NGA係小丑

心心咁驚做咩
問下Ban台專家船長未知點搞

cy做呢d工商一定要搵ina黎試玩

點解係搵ame果d冇玩手機game黎試玩,ina走左去畫畫

已經ban咗兩次

只有船長咁姬先拯救到人類

Ina玩得太正常反而冇乜效果
俾ame玩就一定有memes

負皮急升

Adidas之鬼

佢居然有adidas以外既衫

用同一個封面好難唔ban

Adidas幾時派工商畀會長

會長自費工商adidas派都唔洗派

會既我跟會長姓呀

ina過兩日開呢隻game
印象中好似成個EN都有份工商，所以應該鯊魚都會開台

阿迪達斯有無中資

覺得可以sponsor比cover整個全adidas嘅皮

有冇中資跟本唔關事
佢要奶到貼地既就會跪

NENE: akukin本社咁頹嘅?
NENE: 點解哩度有熔岩嘅?啊!係丟垃圾嘅地方!
NENE: (AquaMarine號site office)恐怖...

成個EN都有份

有人貼過未

其實鯊魚之前講過唔玩抽卡game，呢家要佢工商

每日一廢片

忍術部

可以唔抽咖
ame開個圖鑑就做一集工商

小天使d廢片都幾無聊其實
冇靈感可以去抄考下船長

天使烏頭

天殺隊集訓

合

30萬sub話棄就棄

-I decided not to hold a 900k celebration afterall, but THANK YOU SO MUCH WOWOOWW will continue to practice singing!

開完會仲有嘢做
所以改到一點改到三點

Nene掘咗去邊

靠痴ame 上位就有三十萬sub, 而家抖返兩三個星期, 何樂而不為

今次個members終於唔係凌晨3點

就算佢抖半年跌一半fans佢仲係大贏家

有出仲想點

一出黎就多10萬,say 個sorry喊2下又多1萬

佢重要直線咁挖
自己起埋橋

點解彩虹咁多錢幫D V 整新衫同3D, COVER 究竟做緊乜9

比個升爆又齊角色既工商AC佢玩主線應該得掛

派盈利比股東

彩虹個個都幾套衫

從來覺得除非sub左之後因為好負面先反 / 想清下個sub list之外根本唔會特登unsub

弱閪智白左睇天使烏頭快撚啲死全家

醒目女, 食正 EN 條水極速上位, 到ame 出聲講唔好認親認戚先講對唔住
, 一下子又可以做弱勢, 立於不敗之地

各位想出道記得學呢招

幅圖好正

船長個cos

自膠，睇錯

ina係好女仔,點知老豆走去畫羊

nene搞緊乜

牙鬼

畫羊有咩問題？

得來容易，捨棄也易

升咁快慶咩鬼等1M仲好

天竺鼠車車真係好正

又開過

冇

但ina出道左之後好似冇再畫ina圖?最多係nico畫左少少走去玩馬車?

say 個sorry喊2下又多1萬咁睇小?
起碼10萬啦

Yagoo 透露，他在 2020 年 5 月籌集到了 7 億日圓，其中 4000 萬日元用於捕捉技術的開發，現在一年有 10 位數（數十億）日圓的營收，多數當然來自於旗下 Vtuber 們的表現，目前 hololive 旗下的 Vtuber 約 50 人，總訂閱數超過千萬。

ina = 生意
畫羊 = 羊推

Rip

連ban 3次會點？

一成都冇

五期house連去ollie墓, 想惡搞佢屋企

nene好可愛呀

我唔知喎
一個星期冇得出片掛

應該唔關事
但心心其實執執個封面就得

好奇試下先
已report

仲捕捉
人地d社內活動直接用3d 喇

mark已book

冇錢

學700咁，派咩息
賺幾多用幾多

好順既空媽

3D都要capture㗎大佬

小心被心豚寫落小氣簿

Sora

好衰呀

ban 得多會易黃標，無得放廣告，再嚴重就收回收益化

原來牙心都有份玩

又迫害心心

佢講緊技術開發
3d有現成，成鬼再開發咩
cover又唔係諗住3d做主流

碧藍幻想個隻洗唔洗

3D要郁都要motion capture咖 仲要多過2d

你知唔知cover間公司本身係做咩行業咖

係喎，唔記得

黑白色Tshirt各自搞錯?

咁講，姐係1蚊都無放過落v

好想比佢採耳瘋狂吹耳仔

咁3D技術仲有好多進步空間，俾錢開發都合理
不過有錢就買返最新既技術追返主流先，人地的3D順好多

其實如果真係好似Yagoo講咁
AKB咁大家SC得多個V就有3D有多啲resources
咁會長係咪應該多幾套衫連龍型態3D都出埋
偶像服都唔會拖咁耐
大佬世一黎

件撚衫都唔會有人著啦

點會唔洗
後面成間studio

gbf d錢多到用唔晒先會整到咁好

祭件大頭衫都有人著

世一（四期孤兒仔）

Cap完到模型識跟住郁
大約要2-3個要買既Library(Cap, Cap轉A模型,A模型轉發布模型)
1-2 收音,多聲道,mixing
Studio 較背景,道具特效, 延遲
最後出街D網絡
樣樣都可以比錢買/買人使用權再自己開發

多數問題都唔係Cap個部分,係Studio做得幾多幾快

咪同apple一樣
出到幾柒都有人埋單

我做咩要做咁好比你

利申埋左

技術開發既野同生仔一樣
唔係請十個人就會快十倍

四期生推成日爆血管

分分鐘下次BAN已經収益化剥奪，
懷疑依輪YT開始幫手打擊SWJ嘅目標，
好幾個V被BAN台同収益化剥奪

正月裝算係咁啦
5個都大受好評

我真係因為拖華件正月睇多左唔係講笑
好鬼靚

我都係
towa換左正月裝，佢自己開多左，我都睇多左

係真係會長3D，正月裝，Kanata 3D live，心心3D live
我先滿意
想要嘅都有曬
都係個句本來我以為2nd fes day 1有龍心英文版SSS Day2 星之彼方
結果免費嘅3D live反而有

所以上面話report真係on9
害鳩個V

老細思維，唔做都收咁多，咁點解要做？

唱sss都唔齊人 yagoo個腦應該係裝屎

3D呢啲個V自己安排嘅
反而知道觀眾想要睇咩

好女仔嚟想多啲人gchi佢

Kanata最近係咪壓力大

碌鳩個件？

笑死公主唔見人咁耐，出既tweet係賣goods

好似仲病緊？

病到個魂日日出po
公主就消失
推船長了

其實經理人出

唔理係經理人定預先設計啦

係咪要改名做宝鐘マリン

龍型態

應該唔會好似之前咁推得咁用心了

呢隻蛙人可以

佢一活躍返你就唔會咁講架啦

睇下點我對佢已經無左信心同期望

咪啦，你係連v最後一塊拼圖嚟

號召連V出嚟反公主
自然會出番嚟

5st nene

Ame 有無答過Pdf stand for what

唔見銀包

日本驚閪

連v驚現有趣嘅靈魂

望番佢啱啱玩果陣
佢望步左好多

不知火重工員工

nene快到差D飛左出虛空

Nene又搞柒人地間屋

有望成為新團寵

今晚原來有社外聯動既Among Us

仲有十分鐘開始
我覺得一開始會老老實實打主線
後面又會變暢遊美國

你講起我先發現上集未補

諗諗下呢種暢遊美國既玩法
玩RDR2會更適合

係「比較粗既手指」

啲aim

起碼冇挖到水浸

笑咩

連燈

姐係請咩人

請繼續支持 不要散播任何負面評價

行開啦彩虹人

好耶可以追翻

彩虹fans點差都冇人差得過木口班crew

關我鬼事我船長推

改名未

我推虹既都係得幾個咋
我覺得我同你應該要互相理解

Community manager
IT9
Digital cinematographer
Background artist

我岩岩先笑完我

虹粉麻雀同mc都可以炎上

合理

crew可以炎上到會長咁大件事
其他行埋一二邊

你應該繼續留守
胡亂轉推 棄推 不可取

帶住黃上同rbc真係志在參與

真心原諒唔到或者可能佢番黎會緩和，但依加好不滿

轉推都唔比

不滿好小事姐....
係呢個post求其捉條友黎屌下咪得

死神都爆左機了

點解

唔想比人寫落小氣簿

我都轉咗推水澄, 棄鬼了

你有推咩

呢到好多ching都好大方.....

天音頭先讀左我句野

好似唔關我事

發生咗咩事?

我估又係去魂帳下面提V身份果啲嘢

百掛下

中之人

無心講了好失望

有無人貼返個張🤡余圖出黎

你個戇鳩仔真係博block

專心練比賽

今日出po都係叫你買嘢

大撚把，尤其係鬼佬

ppt 又係玩星姐尋日個關

第一次聽
入左腦..

原來fbk金牌

點解天使個check point位可以咁衰

定Ina

之前仲以為父母關係唔好
不過皮生日都送野 佢老豆都幾RICH

係咪諗多咗
當然係用自己生日個時既事套返黎講

見樓上Yagoo請人都係冇mod

佢話過自己係父控母控兄控

通常manager做埋
而呢個位就長期請人既

佢呀媽有嚟送飯比佢食
佢玩gta都講過佢細個離家出走嚇死佢老豆

Astel係咪要抽到出G7

係囉 上面果班弱智架?

支持

梳

雖然我係it狗，但我冇能力應徵

木口原神但入邊冇會長

對唔住大佬

龍緊係LAST BOSS

猿神

船長過左aqua

係
真人一頭身

佢老豆咪又係女控

TMS只有兩個人都照打
So

點解可以笑得咁純真

正常既老豆都要係咁啦下話

大家都係討論緊d鬼佬好鐘意走去中之人/魂既片到搞事呢個現象姐

月增第二

諗起會長個個咸濕老豆

船長下話

用國貨係咁

團長下話

一定係因為小學生都唔得閒

又好似係

下半身係option parts 需要新鮮既肉體

都係咸濕

唔買散彈同狙擊槍子彈
後面肯定唔夠用

阿露

我宣布牙屍可以完全取代牙雞

446

又黃又係dd又識多國語言
全能到仆街

同意

睇到頭痛

突擊

20萬人耐久

乜撚？

個啲係咪手指黎

即刻聽

張圖好正

上位火雞

香港有名畫師

唔好咁多人爭兔啦

會長今晚繼續打麻雀

老師破滅之音衝20萬

不安

其他公司學下啦

EN冇問題

聽到頭痛

諗諗下彩虹個ser都咁多人，點解holo en要分

修行未夠

應該係en想自己玩多啲

都唔係好差啫

發覺Choco都有返咁上下功力

EN睇唔起本家啲人

彩虹個ser係有分主ser同世界ser 你見嗰個已經係分咗嘅

開始覺得ちょこ先生唱得唔錯

斯德歌爾摩症初期

果晚佢切親手就算啦

小朋友就唔好學人渣刀啦

聽住choco 睇ppt打網球又幾夾

黑企業

把聲好好聽 唔識唱歌姐

句野最後係咪拆左

第1次認真聽choco唱歌
都唔係大家講到咁差姐

進步咗好多

清唱黎講係幾正

老師好正

EN JP不仲
N支A又贏

其實係你標準愈黎愈低

岩岩先發現原來choco有分主副頻道
有咩分別

這雖然只是歌回 但可不是鬧著玩的

EN冇得玩明日方舟同原神, 嬲左JP

俾人ban用

唔係好識mc，係咪即係同holo既分ser方法一樣

同團長鬥到難分難解

睇到頭痛
連續兩次搶鈔票車都出同一個問題

冇得鬥囉

幾時先識得避警察
見到警察係都要1星變兩星之後死左俾錢醫院

仲差好遠大佬

點解可以有人俾人busted

沒收晒子彈

六花巴

頭痛
busted之後唔load
然後子彈多過之前

開槍射人等俾人射好過

pro gamer Gorilla

個頭好怪

busted之前又唔買子彈
busted之後先買
浪費曬啲錢

屌十幾萬得翻三位數

幾中風都要睇落去

佢話唔想load
但係佢得十幾萬得翻三位數
真係頭痛
佢問點賺錢我都唔知點答
渣的士定點

wow咗未

平時都冇今次咁中風
今次真係玩得最差嘅一次
犯曬所有玩gta冇可能犯嘅錯誤

老師真係唱得好咗喎

起碼玩左咁多次終於識得避警察
如果唔係真係會中風

GTA5明明好難比人拉
印象最深係試過一星左,係車原地咩都唔做
班黑警照樣射鳩死我

老師.......個key咁高

4個月過去了，仲未有支仔黎連v玩

原來CCTOY講既20號反cup係講呢樣

大獲我都越聽覺得越好聽

咪再もう一回啦好嗎

紅色的確反cup了藍色

成首歌唔同晒

Wowed

好似key上去

中文差傳唔到心
vtuber冇中之人

astel狙擊準但係近距離對射成日輸

單計cover歌

因為近距離食身法多過槍法

会いたくて 会いたくて

老師 成首唔同晒

回復原廠設定

天使做乜無哂錢

老師點解可以咁精準地慢半拍

taxi driver simulator

呢首都仲可以記得原曲係點

呻吟聲太長

冇咗呻吟聲 就唔係老師

全程冇撞過一次都唔俾tips
嬲到唔講野直接撞死佢

January 21 – Fan Art Stream with Ninomae Ina’nis
January 23 – Karaoke Stream with Gawr Gura

咩歌黎

真係唔玩

Holo live四期生Trevor Phillips

可能係 想追番拍子就直接甩曬歌詞
老師太正了

想知唱k可以點工商到

原來佢哋一齊玩咗咁耐

唱op?

有冇諗過咁先好
唔係下下純粹打隻game就完

劇透鯊魚schedule

CY 爸爸d錢唔係白駛

原來全部都係咁

Karaoke with Gura!?

贊助佢karaoke

咁今次karaoke有機會會留低

一姐唱歌個宣傳效果屈曬

其實有著數，鯊魚karaoke流量最高，一定多過人睇佢玩隻game

估中咗

我岩岩發現天使入完城就好似無做過任

我以為老師頭先RAP緊

搵最toxic既華生玩左1個鐘又多幾個meme
其他人正正常常咁玩反而冇咩吸引力,叫佢地做番自己專長咪幾好

全部都係key上去咁

唔係rap黎架咩個段

Cy爸爸真係識玩

唔係咩

我未聽過首歌呀
乜真係rap黎架?

我都未聽過
但應該係rap黎......掛

純粹好硬咁推隻產品一直都唔係最好既宣傳手法
特別呢個年代廣告咁多邊個記得

係就好
En星期日steam通常都
香港時間凌晨或者第二朝

你變咗了

鯊魚的karaoko不嬲朝早近中午

鯊咩唱歌最早咪7點

其實應該唔關cy事
係國際服代理自己搞promote

咁聽呢首

好期待Gura唱歌

搞乜你會變成咁

如果只限公連其實有幾多歌唱???

Virtual Youtubers討論區（426）

PO BAR去咗邊

佢把聲真係尾機到

好彩23號係星期六

Po Bar沒有輸

玩緊最後的克羅地亞

好似冇乜

放個公連banner係到 然後唱bingo歌都夠殺啦

應該唔會淨唱公連吧

掛住打機掛

話唔定鯊咩今次有完整版夜

【ぷよテト２】テトリスが下手（ぷよも下手）【周央サンゴ】

其實我同神父一樣
見到阿夸輕則流冷汗 心律不整 重則嘔吐 失禁

想聽完整版bad apple

小學生太耐冇開台
痴咗線

唔全職睇V
點跟到你啲台

大家一場frd子希望唔好再貼

聽呢個

最多係諗到個範圍大到全CY曲
好啦包埋灰姑娘果堆既話係幾多
明明係工商但唱d唔關事既覺得怪怪地

耐狗幾時先玩

唱bingo歌先多人睇㗎嘛

我估應該係咁，不過應該起碼會唱埋OP，話晒比左錢

不過呢個會唔會就係2m慶祝節目黎

唔玩啦嬲左I'd 刪佢個彩蛋

花樣

公連D歌有幾十首啵

太陽無用

想問佢地點樣搞事法?

我諗頂多一兩首
全日文歌首首都未唱過 仲要公開歌回
應該練唔切啦

唔怪 即係冠名贊助音樂節目之嘛

公務員，好大機會

呀Fi個直播係咩嚟

到底玩緊乜

pet the miko

如果真係咁，個工商都幾賺，起碼一定多view先

唱緊乜撚

頂喪屍唔順真係好嘈

shadowverse揾en都係咁玩

邊個

Choco

MIKO廢片

計埋角色歌就好撚多

玩左隻驚咁耐都唔知有咁多歌

都係cy，唔洗計較咁多

EN吸工商無撚敵

好多角色歌就真

老師唱得越黎越好

佢keep住狂出CD

希望gura可以搵次唱晒物語啲歌

我想聽神原啲歌
無人唱

換左模之後可愛度升華到癲

牙月會限

老師唱唔到了

老師唱化物語
平時既老師返黎喇

牙女好打耳

首歌跟唔到老師了

問manager點打橫拍片

係我地熟悉既巧可老師呀

老師

個會限聽唔厭
扮coco真係好撚正

有寫會長耐久

船長好矮，張床都高過佢

宇多田光